<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name" translatable="false">Foodie Guard</string>
    <string name="main_title" translatable="false">FoodieGuard</string>
    <string name="home_title" translatable="false">Restaurants</string>
    <string name="Descpription" translatable="false">
        We are a group of developers that want to make sure everyone is safe while eating in restaurants.
    </string>

    <string name="App_info" translatable="false">
      The purpose of our application is to ensure that restaurants deciding to be included in our registry provide information about all ingredients that may pose a threat to consumer health.
        This way, we can assist individuals with both mild and severe allergies in choosing the best option.
    </string>

    <string name="login" translatable="false">
        Log-in
    </string>

    <string name="emailInput" translatable="false">
        E-mail
    </string>
    <string name="username" translatable="false">
        Username
    </string>
    <string name="homeString" translatable="false">
        Inicio
    </string>
    <string name="searchString" translatable="false">
        Descubre
    </string>
    <string name="profileString" translatable="false">
        Perfil
    </string>
    <string name="confirmPassword" translatable="false">
        Confirm password
    </string>
    <string name="passwordInput" translatable="false">
        Password
    </string>
    <string name="login_activity_label" translatable="false">Login</string>


    <string name="hello_blank_fragment" translatable="false">Hello blank fragment</string>

    <string name="profileTitle" translatable="false">
        Your profile
    </string>
    <string name="addRestaurantTitle" translatable="false">
        Rellena este formulario para confirmar que eres propietario de un restaurante. \nNos pondremos en contacto contigo.
    </string>

    <string name="addRestaurantConditions" translatable="false">
        Al enviar esta solicitud aceptas nuestros terminos y condiciones sobre el control de la informaci칩n de
        tu restaurante
    </string>
    <string name="addRestaurantConfirmation" translatable="false">
        La solicitud se ha enviado exitosamente, en breve nos pondremos en contacto contigo mediante el e-mail que has proporcionado.
    </string>

    <string name="mapDescription" translatable="false">
        Recuerda activar tu ubicaci칩n si quieres buscar los restaurantes mas cercanos a ti, ya que si no est치 activada te mostraremos una lista aleatoria de restaurantes para que descubras lugares.
        Siempre puedas cambiar entre la lista que te brindamos nosotros y tu lista de restaurantes favoritos a traves del bot칩n debajo del buscador.
    </string>
</resources>